2020 Fall 美國留家揮手區

有無人等緊領使館開門搞F1 VISA?